覺唔覺矮仔著牛仔褸好柒

出街見啲男仔連173都唔知有冇係到學人著牛仔樓扮型真心覺得好核突

睇樣架姐

覺唔覺矮仔著咩衫都好柒？成日出街見到d矮仔學人著衫係到扮正常人，根本173以下果d就係殘廢，計我話要立法矮過173應該唔著衫就咁出街

覺唔覺得矮仔太柒係唔應該著衫同唔應該出街
利申178

覺唔覺冇180唔應該生存

利申：187

樓主174

184

矮仔著乜都柒嫁啦

agger，不過係無280都唔應該生存，姐係包括你

利申：287

係既

睇比例 同人唔同命

係矮仔本身柒姐

利申183

睇樣啦垃圾

識人矮 好撚型 大把女

矮仔就係柒嘅代明詞
利申：120m

1個矮仔偷偷留下負皮

個人廢到點先要靠身高黎打J?

樓主169

利申:四捨五入180cm

問下樓主